有冇巴打追過日本妹

有冇經驗分享
小弟近排都溝緊一個

邊度識

外國舞會識

搭單
送咩俾日本女仔佢地會開心?

樓

筆直一萬yen

我諗係心思野，佢地睇錢冇香港女仔咁重，唔洗下下買名牌貴野

其實日本女仔會唔會好take單對單食飯好serious

追就冇 屌過就有

巴打係咪有經驗

日本妹好似好多都睇錢搵老公

咁姐係冇我份
講真世上大部份人都係想歎句世界

同埋日本妹出軌率都幾高
自己諗

做啲日本仔唔會幫佢做既野 gentleman啲
E.g 幫佢拉門 take care佢多啲

不過通常去得外國既日本妹都係好祟洋
通常只會白人佢地先睇得上眼
除非你財政實力鴻厚同埋條J識轉彎可能另計

咁佢又比較特別
少群鬼 又多數群返亞洲
佢ex係新加坡人